不 sir請入

我block柒咗你好耐，入唔到你個post，你可唔可以補返我個post條link？
唔係就比你以偏概全咗

想要邊個post?

啲相邊個post轉貼岀嚟就補返果個post嘅link

冇問題 我份人好公道

我有少少鍾意咗你

含家產來齊種樹

汝家池塘多鮫魚